年輕的這對手 張敬軒

好撚正

pish

驚嘆他有千里的眼光